1)В качестве своего первого задания в Объектно-ориентированном программировании проект название OOPZadanie.py
К нему прилагаются две таблицы эксель, таблица нормального распределения и таблица стьюдента normal_table2.xlsx и student_table.xlsx
Чтобы таблица открылась в питоне, сами знаете уж, что файлы .py и .xlsx должны быть в одной папке
2)В качестве второго задания ООП проект OOPZadanie2.py , к нему прилагается файл weight.xlsx
Оконная форма питон, имитация муравьиного алгоритма и алгоритма Коммивояжёра